朗奴高文：把美斯往死裡打！

現任巴塞教練朗奴高文在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟美斯和蘇亞雷斯等人，稱他們就是巴塞更衣室的毒瘤。

朗奴高文談到：「如果你作為球隊教練，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是教練。」

朗奴高文:「在球隊美斯常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，美斯上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍美斯的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了美斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的吉天奴更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時碧基、布斯基斯這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

朗奴高文：「當發生那件事情後，美斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2020年歐聯，美斯正是用這根鐵棍報復了吉天奴，在最後一場對陣拜仁的比賽結束後，全隊回到更衣室，吉天奴諷刺性說道：『世界最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「美斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像美斯的性格，果然在美斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在吉天奴毫無防備的情況一棍打下，吉天奴挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是美斯，不等吉天奴起身，美斯又是一頓亂棍爆打，吉天奴在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的蘇亞雷斯可不會放過這樣的機會不斷說道：『美斯打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「美斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去吉天奴就昏死了過去，打的興起的美斯怒了，朝著蘇亞雷斯吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』蘇亞雷斯也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』美斯沒有在回應蘇亞雷斯什麼，如果美斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

其實原文係咩

Ching改漏咗少少

我都想知

荷蘭三棍俠，聽過未

乜撚野吉天奴

佢都唔識 好打有限

古天奴就聽過

吉天奴

居然睇左

有咩問題 屌你老母